有冇人鍾意睇日本文學？

近排睇咗夏目漱石既心。正到不得了。以前都有睇過村上春樹同三浦紫苑，都好有個人特色。聽返舊時嘅光明頂，陶傑話日本推理作家松本清張好好。唔知大家又有冇日本小說， 作家推介？

係咪睇原文先
我都有本白夜行既日文小說

太宰治

我鍾意心，鍾意到想學日文。你係邊度學？

同好

如果唔係討論原文此post已完

好鍾意谷川俊太郎

大江健三郎
三島由紀夫
川端康城

點可以唔睇三島由紀夫《天人五衰》

村上龍fans

芥川龍之介